[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (122) 港場後遺症要用韓場解決

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

#3.7

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

#3.8

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

#3.9

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver..

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

#3.10

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.11

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be (《金秘書為何那樣》 OST Part.3)

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) (《一起吃飯吧3》 OST Part.3)

#3.12

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer（여름여름해）

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

「2018 여자친구 FIRST CONCERT ‘Season of GFRIEND’ ENCORE」
演出日期：2018年9月8日（六）、2018年9月9日（日）
演出時間：晚上6時（8/9）、晚上5時（9/9）
演出地點：奧林匹克公園 SK奧林匹克手球館
票價：KRW 110000（企位）、KRW 110000／99000（坐位）
網上購票：[kr]
[Eng]

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

lm

好重後遺症

Lm
金韶情世界級

金世一

循例
我豬宇宙第一

一頁留名

我見到你在我左斜對面

智才是宇宙第一

掛住佢了

金世一呢個名好啊
可以用黎讚埋Umji

新飯留名

心情仲未平伏 劣圖

那有錢睇韓場
師弟留名

最愛乳豬留名

好肥啊

2頁留名 有愛銀
手機up圖低汁抱歉

Hk01 d圖

垃圾飯留名

心急人上真係幾驚喜
話晒香港女團神曲
要比個贊揀呢首歌既人

之前仲擔心應援效果唔好
原來出到黎係咁靚

金韶情世界第一

攰撚死lm

我愛崔俞娜 留名
成個腦仲係佢地 點樣訓到教
聽日仲要返工

今晚好正

掛住佢地了

銀

肥琳宇宙第一
btw依家真係有後遺症
聽住佢哋啲歌都瞓唔著
掛住琳琳

你地HIGH FIVE叫佢地有冇應機

我銀

新帖留名
送上豬圖一張

留名

完左之後好掛住
感覺時間好快過
當佢地話就黎完既時候，我心諗邊有咁快 ，一望手機發現已經10點
好掛住你地啊

黃恩妃世界第一

同佢地講下星期會去
琳講多謝

爛住聲講 辛苦哂
無人聽到 好似係

銀應咗 之後想同其他成員講就畀食蕉趕

都未嚟得切講嘢已經俾人趕狗
雖然琳琳叫我小心

行埋去已經直接笑住同我講下星期見

好正呀

High到淨係嗌佢地個名唔記得同豬講句多謝佢 但同佢地六個都對視笑就滿意了 btw個個都係hi5 得同豬係拖手 好幸褔
崔俞娜世界第一

我下個星期開sem睇唔到

瘋狂loop 心急人上中

最後都係訓唔著起身執圖, 側面的世界

油不是80年代

做乜突然間個個都世界第一

因為六個都咁正

多謝巴打啲相
雖然愈望愈掛住佢

GFRIEND世界第一

油炸村姑世界第一

銀子

巴打你個位側面側面側過側田喎

比誰唱歌都要認真的豬仔

其實我又冇咩所謂, 聽下歌仔已經好開心, 要睇以前都睇夠皮

佢好似係咪都有講多謝

靜係同銀+umji過到電, 其他都太趕叫佢唔應/比人推

天真的天使B

港場 今日大滿足
韓場 期待
留名

圖係劣啲但都冇辨法啦

繼續潛水

真．大滿足
每個buddy都好落力應援

關C朗乜事

邊度劣
呢張智不知幾靚女

想加張gif係應援

訓先,好L攰
追足全日 攰到嘔電

睇得出豬同情見到Rainbow個應援好感動

負皮係比C7既
夠膽係女友POST放非女友既圖/gif

見好多巴打啲相都係右邊影 等我補啲左邊角度先

我做觀眾都好感動
難得全部buddy都咁齊心
真係要再一次多謝hkbu

睇返都起雞皮

香港畢地應援世界級

見到佢地6個就係最好既福利
如果為其他福利去
或者可以留返下次港場

新po同b仔一齊留名

智

btw 睇返d相umji好似企得特別開

油不是八十年代留名

最愛情情同睿隣

唔明白你意思
點樣企得特別開

漏左po, 係咁睇佢地啲相點訓, 好多以前既回憶衝哂上腦

i mean距離遠d姐

大家都仲係沉醉喺嗰三個鐘度
好想再見吓琳琳呀

有冇例子

好似咁

應該係咁啱跳完舞個企位係咁
或者只係佢病廢事傳染畀人咁簡單

between有咁多畢地都仲未瞓嘅

百份百你睇錯
應該係走位問題

仲睇緊d相
返工就無時間理

享受緊暑假最後一日 同埋回味緊當年
過左呢晚又要放低gfriend

準備po相 啱啱執好

好羨慕仲有暑假
係青春呀...

頭先hi5比人趕狗
行到最尾先見到最想見既藝琳寶寶
就比人推左出去 我屌垃圾保安

on9諗住hi5下俾個食q拉住隻左手推咗出去
搞到差啲hi5唔到 仲差啲仆街
不過琳琳叫我小心啲嗰下真係甜到入心

左邊有冇比人捉到仆街?

有冇人喉嚨仲痛緊

我好勇敢地係冷場果時大嗌yerin然後佢好似聽到

有幾個用sony同canon 支白鏡太顯眼係咁俾實q照

銀仔隻眼神放空左, 完全冇望到我, 連嬲既心情都冇了

咪就係 岩岩先focus到個樣就拉撚左我出去 我屌你老未食蕉

唉...果下真係完左先如夢初醒咁

你地開心就好 , 我已經唔會再比銀仔打擊到

啱啱執野先醒起
因為我係一個人去睇
本來諗住有時間可以同其他單機畢地相認
點知入場前淨係排隊排隊排隊
以為拎周邊15分鐘左右就搞掂
結果用左超過成個鐘
我仲專登帶左2個summer live既琳子同腿隊襟章
諗住用嚟做見面禮
因為我身邊一個畢地都無

今場好似好多都係同朋友一齊

柴、米、油、鹽，有邊樣唔係八十年代既產品？

答案就係油，因為因為油不是八十年代

Love Love Love Mong Lo
估唔到銀仔會用咁既形式暗示仲鐘意我

開始發功啦

g持發功

有冇港場歌list?

有無人可以成功同腿隊擊掌？

脫乜鬼野飯丫痴線佬

訓醒之後啲後遺症就黎料啦

無福利，上次企左2 場腳都跛想死， 又迫到好似沙甸魚咁
但始終係人地主場， 場內外氣紛都真係超好， 應援真係夠大聲， 又有 live band
今次個場好似仲大啲 , 見企位都有好多位未賣我估無上次咁迫掛
去過一次真係返唔到轉頭， 今次請唔到長假都照去， 星期六凌晨機去， 星期一朝早就走

爬咗幾十個po 嘅cd rom帶住彩虹燈海留名

今次個效果真係超好， 事前夠合作，我背後睇唔到唔知點， 我前面起馬唔會未唱rainbow就開左支rainbow燈
上次 mini concert支 應援星星心心燈一開場未唱到 luv star 就好多都開晒拎黎fing 無晒驚喜

因為太多人冇手燈
求其就拎起乜野都fing

女友生於韓國就係最大福利
韓 buddy 成日都有得見真係好羡慕

但係其實今次港場福利真係好齊
相比起其他團d con好好多啦

懵佬叫春叫得有內容啲 懵佬 come back啦， 個post好靜下

睇來痴撚線叫春既慒佬CB 了

肥銀真係好肥

你呢張相影到個效果真係靚
等睇somu post 返張女友視角嘅rainbow燈海相出黎

我無問題呀 , 你擊唔到 ?

係呀，未行到去腿隊已縮後，叫又唔應，可能我太樣衰，好hurt😭

唔係應該個個都掌曬既咩

拍唔到咁慘，係咪實q推你呀

不過搞咁多福利真係好chur呀， 心痛女友
中午落機又要化妝set頭， 之後又要趕去彩排合照， 完左又要同咁多人拍完手先返酒店休息
不過作為海外buddy又真係好想有呢啲福利可以近距離望到佢地

有無畢地係有得去睇彩排?
我見無人講過
但係又幾想知係點樣
有無畢地可以分享下

有冇畢地有多一個sinb襟章 有多既可唔可以放比我 有既留tg

早晨, 睇返畢地拍果D, 高位收唔到應援聲, 1480拍果D應援聲好齊
最敗北都係音響好撚大聲

新飯留名

狗展個音響真係世界級廢
一開始已經比佢轟到暈暈地

入去聽完2首歌就出番黎 就係咁

好近 聽兩首歌 嗡幾句野 俾幾個心心 完

D bass boost太厲害，開場真係轟到心都震埋
好在戴左隔音耳塞，真係唱先除反
應該唔係狗展個別問題，只係場細特別明顯
場地用喇叭從來唔係講音質

我仙氣黃金比例身材下車女神 世界第一
佢可能世界上打乞痴打得最得意既女神
김소정 귀엽다

留名
辛苦曬

港場後遺証留名

有冇人諗住下星期去睇韓場

Hello 소원짱

累到依家先醒
懵佬做咩改咗名

上班狗淨係可以睇港場同買碟同周邊支持下

新po留名

而家買飛

Rainbow一開始果陣 佢地見到d彩虹燈笑得好開心 yerin既笑眼 yuju有下擘大對眼 好有驚喜咁 好正 其他人都笑得好開心

有

諗就梗係想 但工作纏身
唯有係香港等呢度派提子

後遺症到訓得勁差 成個腦都係同一個畫面 就係hitouch嗰陣sinb望住我笑 點咗吓頭

諗緊即日來回好唔好

sinb又一次擰轉面唔show我 已經第二次hi5對望fail
唯有公關銀真係好驚喜 隻手被佢拍到痺咗幾秒

今日有無人去機場送機？ 已經見到somu班 staff同 dancer落左車， 但係仲未見到女友佢地

銀仔hi5 好積極，yerin單我機佢掛住同隔離職員講野

彩排個時坐前排左右
震到想死
辛苦坐前排左右既Buddy

Rainbow

見到豬擘大對眼驚喜樣果下好安慰

尋晚睇果陣見到有個buddy全程冇應援好似陪人睇咁
利申 vip飛前中排

坐我前面果2個都係都 前排位

唔知係咪同一個 我見到有個男仔應該係陪女朋友睇 個男仔全程翹埋雙手個樣好疑惑 好似唔知自己點解會係到咁 但佢女朋友就嗌得勁high

留個名
識睇一定睇情仔

我見到既係K位39 40

智妹好靚呀

琴日有ok 多家長
好正常

出面排左2個鐘 入場趕狗聽2首歌趕返出去

去完港場後遺症

我發夢閃返之前d綜藝片段

渣圖

尋晚最感人果段vcr eng sub

Interview vcr eng sub+冇得關既thai sub

完了 垃圾飯留名

較返直佢先

最想見下琳子，但係琳同銀又包到實晒連眼都見唔到

同唔同韓場嗰個？ 我唔記得有無比左人， 可能有一個

情仔

去到唔睇晒兩場？

只去到星期日果場

好耐冇叫了
金韶情世界第一
唉…………

官方IG有新post
張相見到season 4係moon night

encore先嚟大改
頂 好想去呀

小女友世界第一！

不過我尋晚發覺我自己望琳最多

諗緊坐凌晨機定朝早7點機

我要搵下其他野做先可以分散注意力唔好一直諗佢地

season4 之前仲有個special stage

買唔買周邊？ 買就早啲去
我都係坐凌晨機

呢個福利真係好無謂

呢個福利對於坐980/680嘅buddy都幾好
起碼可以近距離見佢地

好撚近好撚正WO

彩虹海真係好靚。
辛苦union同各大後援啦
好可惜自己今次坐980，氣氛真係差好遠
自己同幾個fd努力嗌應援，但其他人好冷靜
大部分都拎電話影，講真，
980咁遠都影唔到d咩
不如好好欣賞女友既演出。
唉，上年坐1480氣氛真係好好。

我坐藍色棒980 反而覺得比想像中近

智妹嗰句叫我地 "放底手機用自己對眼睇去感受" 搞到琴晚去到今朝都諗住呢件事
真係覺得好撚羞家

到我放下渣圖, 有排執, 我J行

如果而家仲想追首爾場趕唔趕得切？
有無師兄可以教一教？

買到機票就趕得切啦 , 仲有大把企位飛賣
上 melon ticket global買飛 , 信用卡比錢 , 去到先拎飛

我都心郁郁想去
但係一個人去韓國又唔識韓文

雖然係韓場已經睇過一次 但係港場真係感受更深
成班香港buddy努力應援 美麗既彩虹海
女友特別準備既廣東歌禮物
似有似無既hi five
大叔飯既我都好感動

我都唔識韓文 , 我覺得一個人去睇個演唱會係唔需要識韓文

我未去過韓國,所以好驚PLAN既行程會有問題

唔識韓文都無所謂，反正係會場會聽到好多廣東話
甚至你隔離果個係香港人

港場始終係自己地頭， 應援都真係落力啲， 唔衰得

今次好氣氛過上亞博

大家都好多靚圖

我都想去韓場 但係同上面D畢地一樣,
又係唔識韓文,同第一次去

唔會有問題
search好點由酒店去會場就可以 其實都唔難搭車
其他都可有可無
去到跟住韓飯做就得
年初我都on99跟人做
咪又係好enjoy

得閒先

我都係 完全未去過 又唔識韓文
但

不如組團

幾萬的相機加鏡頭

more 琳子 琳子真係好撚正

畢地有愛, 謝謝大神

尋日俾班垃圾石焦捉到撫狗咁屌佢老尾,手機影相都要撚 相又影唔到幾多張,又無得落腳架,好多相都炒晒

肥琳世界級

其實九展唔係不嬲任影唔嬲?

情呀情呀情呀

正常大展之面啲呀姐唔會阻人,不過尋日係主辦請左班垃圾石焦係咁捉人

煩到嘔 係到行黎行去 又企定定 又用電筒閃鳩埋隔離啲buddy

有冇人覺得尋晚b仔solo stage好似露得有d多
男人老狗就唔好著咁少啦

CLS 我情靚到

最on9係佢企定係到食玻璃

巴打頭幾行？

同求b仔啊

Cls......

b呀b呀b呀

@0180902 #GFRIEND #여자친구 #ジーフレンド Leaving Hong kong

大神呀！

覺得冇去追TFTMN CB真係個遺憾

呢首神曲

想問問 9月8 9月9 兩場係咪仲有飛？
而加仲買唔買到

同埋無乜錢係咪住汗蒸幕最好

第一次睇con 琴日完左個心好似無乜一忽咁

好想去韓場呀

大家係咪都係melon ticket買飛
我唔知點解張卡比唔到錢

試下第二張， 我有張卡都係咁

去啦 , 上面都好似有啲 buddy睇完琴日港場唔夠喉都想睇埋韓場
汗蒸幕平就係平， 不過要訓地無咁舒服

兩張都係咁

大神

AC行表示影極都係WIDE SHOT

唔知關唔關browser事

上年傾耳傾聽入左坑之後
一直都好想見到佢地 琴日真係好似發左場夢咁
眼濕濕咁流足成場眼淚
而加真係好唔夠喉

btw
汗蒸幕 有無咩要注意

試下轉 browser

買支428咪得

第三張枝黃燈我都有影低左

我隔離都係冇手燈
但係佢選擇只係坐喺度剩係應援而唔係開支彩虹燈

仙隊

呢張好似影得幾有feel咁

位置先決

係唔知點解佢著fingertip嗰陣個肚好似好大
但係換返其他衫又唔係幾覺眼

張相好高清 不過見到b仔塊面好多粒粒

今年旅行買左枝35

齋crop唔想執 垃圾燈

排咗兩個鐘 綵排10分鐘左右
本來排到炆炆地 但係一見到女朋友就即刻開心返
睇得出佢哋係趕過嚟 但係都係好好笑容
不過見到佢哋咁辛苦有啲心痛

AC行即係邊行 ?

應該執到既

有多幾張嘅 未想執住

Firefox仲撚on9
日子都唔比我揀

琳黨歡迎你

想問下一步係禁咩制? 按Get Tickets 冇反應

每次睇到呢一度都起曬雞皮 係正到癲

第三個section

係唔係 block 左 popup ?

竟然係要回到古代嘅ie先買到
Cls

有排執 調色

你用Chrome
我要用IE先買到飛
用其他browser都有問題

原來你就係琴晚其中一個彈起身嘅
見到你哋反應好快

lr用去濛濃 加對比 減亮部加陰影應該就得

我剛剛試過 chrome同 ie 都無事入到信用卡號碼 去到 payment嗰頁
你係唔打card no. 用左全形字打落去

呢D錢唔慳得

thx bro

佢每隔一排就會出粒粒 好似係

琳子真係好撚正

想問依到d巴打如果去既話 會去星期6定星期日?
唔識韓文想搵個照應(如果請到假既話 )

HIJKL __ 到

要入ICU了

都無咩要注意啦， 入到去好隨便

我富士直出算

好挑逗既眼神

琴晚可以近距離見到佢笑
嗰下真係甜到入心

銀仔唱呢句真係好正

尋晚睇完
到依家個後遺症仲係好嚴重
一聽到尋晚唱過既歌
就浮現返個畫面出嚟
一聽到去嗌應援個位
個心就跟返應援去嗌
我等陣都係開隻bluray睇多次先

去 2 日

有冇 buddy 知琴晚白色長袖衛衣嗰邊度有得賣

我見到情做手勢示意叫佢地冷靜啲

有潛質玩 sexy

我諗我會去星期日

點冷靜牙 =.=

短髮太qq
要長銀先得

岩牙ching

反而覺得長銀太過乖乖女
短銀先sexy
不過無論長短都係咁靚

無錯呀ching

我銀最正

尋晚睇完一直訓唔著
好想去韓場

諗緊好唔好淨係睇一場，見好就收。
驚睇哂兩場之後會更加唔捨得

b仔真係好正

去得就睇兩埸
咁樣先抵返張機票

唉 經過琴晚 好想去睇韓場同去追次cb 但仲係學生冇咁多錢去睇

琳黨
送上渣圖一張

興奮完update下女友tw更新先

仲未有團體照同大合照睇

渣圖些牙

yuju大人

呢3日為咗見女友太興奮啦，每日連續跑9k幾.加埋成20k 感染咗琳琳清純power

後遺症太勁
頂唔順睇咗韓場dvd解毒

我都係呀

Blu-ray啦 聲畫令一種享受

去未 講咁多

已經睇好哂飛 機票 酒店
只欠錢
去唔去好

假已請
有冇buddy睇星期日果場?

碌卡.gif

我諗住係去就睇哂兩場
再星期一早返香港落機就去返工

就咁決定啦 同我一樣星期一朝早機返黎香港， 下午就去返工

智妹真係越黎越靚

你睇哂？

想問下如果去佢地公司附近行下會唔會有機撞到佢地

2年幾前試過啦 玩咗2日都見唔到真人，淨係交咗禮物俾staff

係 星期六凌晨機去 星期五放工公司直接出發
為左女友頻撲 d 都無辦法

我都係咁呀！！！！
可唔可以推介下住邊度平啲？
同我應該星期六早5點到…呢啲鐘數有無得check in架？

328大神出圖未

買咗星期六

yaaaaaa 一齊去應援！！

巴打你地買左飛未?
諗住企邊區?

B

韓場有冇得拍手?

我無特別揀酒店上次住嗰東大門間 ibis覺得ok , 今次再住多次
諗住唔 checkin 住喇， 落機直接去會場排周邊， 之後hea下拎下應援物，等入場
睇完晚上先返酒店

巴打想問你支手燈係咪寄倉? 特登帶個喼去?

咁早應該未check in得住， 你唔想拎住個gip, 順路咪去酒店放底先囉
再唔係直接去會場個奧林不克站有locker , 不過遲左會比人霸晒
會場都有行李寄存， 不過要開場前幾個鐘先可以寄存

好彩問下 原來有locker
另外想請教埋 韓場有無擊掌 合照之類嘅福利架？

開頭諗住無新周邊唔帶喼去，
所以我拆開改光左支燈嗰時喺個底鑽左個窿等預左可以抽啲水出黎， 可以唔洗寄倉， 去到先入返啲水入去支燈

依家公報左有新周邊賣都係帶喼去喇

冇
唯一幅利就係排隊買周邊同埋排隊入場

一日a , 一日 b

你地有無諗過買 c ?
我對 c 後面多左個 stage 有啲 好奇
心思思想改 1 日企 c

韓國演唱會係唔係無福利呢啲野 ?

激改

我一開始有諗過c 後來諗c咁大區咁多人 驚吸唔到空氣

福利係夏天特別熱 冬天特別凍咁排隊買周邊

仲有睇韓仔個頭 , 韓狗buddy好鬼高

有冇啲咩地方會易啲撞到佢地嫁😭

留個TG

想問咁多位大神韓場比唔比帶大機去架?
小妹想去…

好啦 咁我明喇

有識韓文翻譯大神嗎

睇左機票 同演唱會門票 個價錢好吸引😭

我都想去....可惜護照過期....

為左支手燈要加五百幾蚊寄艙

yes

仲諗d乜

新post留名

LIVE

如果真係無行李買過支都唔洗咁貴

係喎其實值得一博

Hkexpress?

係呀

想問會場係咪有locker既，想問放唔放得到個gip?

你買幾號機？ 驚唔驚 delay ?

兩日一夜駛咩帶gip

車站先有，有幾個 size locker , 不過唔記得最大嗰個locker 有幾大
我朝早 7 點幾去到仲有空位 , 買完周邊 大約 11 點返去 locker放周邊， 已經full晒
如果無車站 locker就等會場行李寄存啦

星期五下晝機
你呢？

韓場啲食q好鬼惡， 手機都唔比你拎出黎影， 我見到兩個拎大機嘅比啲食q拉左出去

睇完港場舖癮又起 拿拿琳check機票先

要帶手燈
現場唔知買唔買到

thanks

即日咁chur

保管箱型號：（寬*深*高）

小型： 500mm*600mm*300mm

中型： 500mm*600mm*450mm

大型： 500mm*600mm*900mm

仲有其他相可以喺KKLIVE睇返

星期六 大韓凌晨機

終於有台上影落去嘅 rainbow
buddy union

sinrin 真係好有愛

癡線我情靚到，巴打執完可以up高清圖做wallpaper？

我稔手燈好多貨 ， 上次見到個韓buddy 4點排隊入場先跌爛燈， 即刻去買返支

講咩 ？

應該講緊睇戲

雖然搶走了我睡眠的2小時
但可惜1點都沒有

很有趣

希望BUDDY們可以在稍為大的畫面觀看

網上轉載

其實都好多人, D 棒密到

想要環保袋 同 襟章

見到自己

有無人知後面sinb咩事

B:

你就好啦有得合照
福利合照又唔中，呢幅相又影唔到我

花生B

都係得好細個頭 不過滿足
好想追韓場 點解我仲係窮學生

新飯留名
琴晚彩虹海大感動
不過980真係咩都睇唔到
( 何況銀仔平身已經細粒 )
下次一定要1480

因為想確保睇到彩排而買980既我真係好後悔
好彩彩排坐第二行勁近
見到佢地私服彩排
但發現彩排時d buddy好冷靜

渣圖s

好想去韓場彌補個遺憾

500 不如去到買過支 ...之後寄返來香港

屌 啱啱排完兩個鐘隊
個人仲係有啲未清醒 點應援

今年收獲好豐富 ...多謝各單位既無私

可能排到屎急應援唔到

依家要聽住佢哋啲歌先瞓得著
請問各位大師可以點解毒

點解巴打可以攞到咁多應援物

上youtube 睇返大家既飯拍

我個日接完機就即時趕去九展 ...開頭無咁多人 ...快d 拎到，後來我個fd 留係度等彩排，我就出返去返一返公司 ...剩底我個fd 排埋其他 ....有個好朋友真正

油你老母未油，個腦係咁loop煩死

夠彊叫下春先囉～～～
油不是80年代～～

唱 春雨 同 HEAR THE WIND SING
又排完兩粒鐘 邊會應援

我坐W行，咩都影唔到

180902 KBS 開放音樂會
Sunny Summer
Time for the moon night

馬不停蹄又開工啦

一落機放低行李又要開工
心痛死
以為encore之前佢哋有機會休息下

錄影日係180731

D 頭髮都唔同啦

有冇去韓場既畢地可以幫手買個badge同一個Pin Button

嚇死me 以為又俾人chur到盡
希望佢哋可以有機會休息

又柒左
自

唯有送上朋友既渣圖一張 ...

希望大家鍾意

我3點就係門口等
排緊隊既時候應援又拎唔到
週邊又買唔到
入去10分鐘都冇就出返黎
本來預計4點半彩排開始，
我覺得本來應該可以聽多幾首
不過一入到去見到6隻就企幾耐都值

女朋友真係好邪惡
問有冇人會去韓場
搞到我都好想飛去韓國搵佢地

sinb 近睇生左好多暗瘡 不過都係好靚

我聽回籠覺睡
社蓄的安慰
銀仔把聲好治癒
乳豬好真摯

應援棒阿

你3點 等緊乜...

呢位靚仔哥哥唔好意思
你個頭gel得太高阻住咗後面d人
希望你下次注意下啦
仲有狂舉高相機影相錄片既d畢地下次都乖乖地放低啦
你唔睇後面d人都要睇架
部機又唔係好勁不如等其他站既圖啦

早d去等，可以排前d
唔好恥笑我

彩排條隊4點先排
主辦仲要勁ON9 開左條隊

係港場sale韓場
真係痴撚線

本身我完全無諗過去
未去過韓國又唔識韓文
就係聽完佢哋講去咗唔會後悔
我啱啱買咗機票了

最神奇係部機唔係勁坐得又唔係前但又要影特別係錄影果啲 仲要唔做應援 連支色棒都唔揮一下 其實入場為咩

真係好邪惡
利申 窮書生 如果有錢會狗衝

巴打介唔介意留個tg

留個contact啦

為咗post上ig晒命囉
但可能自己都唔會重睇

送完機就更掛住佢地 幾時可以再見 點解要開sem 好想追安可 豬啊~~

真畢地 應記一功

你留個 tg 我 add 你啦

送機 有後遺症 仲要開sem
諗起都心酸
利申聽朝八點半有堂 但係瞓唔著

我九點 一路睇相一路掛住。。點瞓得著

bibibi722

真係好靚

唔好呀

而家先發現呢度好多巴打post圖都唔會P圖嘅,唔似韓飯咁落好重手filter

今年多唔多空位 ？
上年亞博好似都見到後面多空位， 亞博個場係唔係大D？

唔爆緊係要 sale 下 ， 不過又比佢 sale 到喎

呼籲下 下次女友黎香港開 con 唔好掛住影 ， 唔係智妹又出聲架喇

當佢哋唔photoshop都已經咁靚嘅時候 點解仲要用photoshop

好專心睇個show 冇影過
不過最主要原因係因為影唔到其他巴打咁靚

你唔講我都唔知原來會 P 圖

每個人影相, 無論係風景定人像都有自己一套既調色風格
好多時執圖唔係幫佢地好似美國秀秀咁P塊面
只係執下燈光顏色, 加下銳利減下雜訊 CROP圖

智仔仲要話仲有飛個下 我心諗仲有飛咩？
一search真係仲有

我聽早要0630 起身 ...依家仲 loop 緊 ...sit

深夜出圖。
點訓得著

接完機當入左MAMA
利申：第一次見女友就係MAMA接機

未得閒執呀

d死人毒煙同燈玩撚左我半日
仲有5套衫 執撚到幾時

仲未得閒搞con d圖 好哂神

銀好似好眼瞓咁

yee ...唔通你就係接機日企我隔離個位 ...

仲未訓得著 ....回憶返當日第一次見到佢地而入坑既片
....

影得差啫

你係SONY機70-200PD頸繩？

搞唔掂 抖抖先
對眼就嚟盲

no ...不過我係佢個fd

你係冇機個個？

慢慢執

咁都有得相應

企個個位攞住炮一隻手數得哂

唔講真係唔覺， 啱啱睇到fancam真係露得太多， 學埋琳子啲犯規野

執到韓場完左應該仲未執完港場
準備執到2046啦

慢慢執到下年港埸

長命工夫長命做啦

執到下年港場cb都未執完

呢張好利

揀相先用最多時間 打爆左兩張卡連埋朝早接機4千幾張
當我每日執都要執到5號 dls

留名等睇靚相 Buddy福利

上面好多都未放落站
全部都放full size冇crop過

我見無人講我唔禁講 ...我坐個位對到正，睇到頭幾下 ....

我其實都比佢地sale 到
但真係去唔到

整小一樣得一樣

留名睇靚圖

有冇大神會知銀個書包咩牌子

小學雞銀

好得意

同求

kangol 春袋鼠

神探

企邊區好睇d[banghea

好多圖呀 點執呀

新po留名 女友好波 韓國見

有冇勁巴絲知道眼鏡咩牌子

我都想知

個袋係kongol
198000won

完全冇精神返工 俾銀攝左我三魂七魄 晚晚夢到連身都唔想起

Lm
返到香港修圖

演唱會blueray係邊到買最平？

應該度度差唔多 都係460左右？

Same 睇完yerin自己上rm就入坑了

終於等到公主你出圖喇
磨牙

果陣佢膝撞自己個鼻真係睇到都痛

今日起身返工好有朝氣
一諗起我銀同琳琳對住我笑

[직캠]180901 여자친구 홍콩콘서트 예린 - 그루잠 by dsfjhsdjfh
Yerin - Falling Asleep Again

多謝晒 呢一份係最唔鍾意星期一既打工仔最好既禮物

搭車嗰陣聽返心急人上
又掛住琳琳了

我掛曬佢地6個

銀仔短髮好襯圓眼鏡

有銀河嘅morning先至係good morning

好難選擇 企 a / b 可以迫近去主舞台/延伸台
又想企 C 近啲睇下後面個台有咩搞作

當然六個都掛住 只係特別掛住琳琳

依家返緊工但完全心不在焉

大家認真啲做嘢返學啦

好可愛

之前fm 無去睇
今次係我第一次睇GF
結果真係愛上左
會係我第二隊繼續支持又會睇演唱會既隊伍

睇完港場 好想飛去睇埋韓場

睇完個con同D相真係認真唔到 成日心思思咁

你送嘅？

去到買一支 用完咪棄

唔係，上網見到咋

我都好想去但奈何工作繁忙
唯有等巴絲去完包膠下比我提子下

果然係日系KPOP女團 好聽到

識貨

一齊繼續支持

見到佢著到咁第一次覺得佢似番個女人

男人黎

我見airline機票都差唔多

信和有？

呢個男人我接受

呢排淡季 咩機都平啦

有埋行李都係1800

你地唔要
我要
男人又如何

聽完之後好期待個mv
點解可以咁好聽

好好聽

男人都犯到規
應該都係得b仔

我出果日係信和skymusic 買 $460
之後行過大眾書局見到有 $458
望過封面封底應該一樣

想問下畢地們知唔知memoria有得訂未?好好聽

Youtube聽住先啦

我係skymusic 一早訂左

感覺可以同rough tftmn神曲地位平起平坐

已經買左星期日果場既飛

好撚想去韓場但係要番學啊屌

睇返youtube港場啲片 發現啲歌詞應援過唔到自己嗰關 雖然小弟只係一名渣渣唔應該對其他人有咁高要求 整左個整合好似仲衰過唔整咁
並非引戰 只係小弟既感受 我知道所有有去港場既buddy都有落力令女友們有個好既回憶 如果踩到你條尾既話 我自隊一打

去左 amazon 買

初回限定盤 TYPE-A 生写真付
初回限定盤 TYPE-B 生写真付

求網址

男人也好 不會懷孕

音響太大聲啦

睇youtube見二樓影落去完全冇應援聲
但自己坐下面前排啲應援大聲到仆街
暫時未解釋到原因

一聽我諗起東京食屍鬼
正

真畢地會買1480 通常都識應援(起碼主打歌都識點應援)
980或者680啲畢地就算識應援都好
見隔離冇聲氣 自己都唔會敢應援

我坐1480附近好似冇咩人應援 得我自己一個嗌

我坐第四行左邊，前面左邊右邊都無咩點聽到有應援聲
係聽到我後面有果行有應援聲

星期六機？

YS好似無上年咁勁
上年第2日睇返啲片真係覺得好誇張
今年似乎弱左好多咁

我見佢地唱親非主打歌(好似gone with the wind同바람의노래)附近無乜人跟著唱。得我係到鳩唱 無人識欣賞

利申，J排

可能我坐偏中間 聽到前面group大神應援carry全場

個個舉機冇人叫 仲俾我智鬧好羞家

我估應該係哩個

其實都好矛盾 冇大神用生命影相 就冇靚圖留回憶
但舉機影智仔又嬲嬲豬

我指既唔係大唔大聲既問題 我諗有嗌應援既buddy都聲已沙 但無奈音響真係太大聲 我係覺得唔少人都好似唔熟啲應援位 rough同tftmn我可以理解 其他主打都聽到有人唔熟應援位 one half就更加 我知大家都興奮既 係我自己要求過高 可能因為我整左個整合之後要求又更加高 又想像得太美好
其實香港buddy係我心目中係冇得頂既

星期日凌晨，即日來回

局部地區性 大聲

智仔仲要講到係話有一個請求

本身Gone with the wind係有應援 但附近識嗌既真係數得出
利申 J行大number

例如q r嗰啲

坐980中後排真係無咩聲氣
好多小朋友同家長黎 靜到好似睇drama

感謝大神....

但有冇大神會知 銀副眼鏡係咩牌子....

我附近前排都有好多用生命去應援 真係好好feel嫁

同老豆老母 黎個d 你地就咪咁高要求啦

between
想問下而家係咪過左升官咖個時間喇 我係daum做完準會員但做唔到升級

一陣大聲d 俾老豆老母鬧

C行，D行 2x附近啲buddy應援好勁

我隔離有條友淨係響度9叫同埋亂咁應援
冇嗱嗱又跟住唱
錯晒囉

d 圓形眼鏡 你去眼鏡鋪 一拳都打爛幾副 唔好咁高挑戰性

我個區咁大聲都話冇人應援

agger
就算韓國眼鏡鋪都大把你揀

9叫好過唔叫，我左右護法完全未出過聲

亂咁應援既真係令我好氣餒 錯少少字我覺得ok 但錯位真係 到底有冇人睇個整合

眼鏡都要

你個整合 d字撞哂色
錯位 就好多因為 d 歌 有編曲改左 好fake
同埋音樂好大聲 聽唔到人唱
同埋 大部份人臨急抱佛腳 你有空耳版 就會幫到好多
我個邊就好多人
嗌錯嘅人 只少都係肯嗌 唔係圖書館 亦唔係大合唱

應該買團飛要先考核 ， 唔識應援比後D既位佢

前面 好多位應該 死人主辦 收埋d飛
好多都圖書館咁

我上次買左 6 個有 5 個 sowon

左邊第5行, 音響太大聲了, 連自己嘅應援聲都唔係幾聽到

好聽到 日文發音進步左好多
一如既往 好似動畫歌

我隔條走廊有一男一女全場食咗鎮靜劑咁
仲要一完encore即走唔hi5
真係浪費咗兩個中間靚位

個整合我都無點睇 , youtube有個廣東話空耳應援教學我覺得幾好記， 個教學入面應援聲又夠大

我相信有心練既話唔會因為啲字撞色就算 又有doc版本 整合又有片 啲片又有空耳 其實只係睇下啲人肯唔肯花心機係女友們到
不過撞色來講暫時未見好嚴重 遲啲可能換wallpaper 空耳既話我再研究點樣加埋落去之後都keep到整齊同靚

抱きしめて 強くなる
I Love You I Love You
伝えたい！

點到即止算了

次次見到彩虹海都會毛管戙

可能同款放埋一齊 我五個中五個yerin(同款)

其實香港好多人睇演唱會都成個木頭咁
唔好話要背應援
平時睇港台星都大把人唔出聲
所以肯記應援肯出聲已經好好
仲要唔係人人識韓文

我一豬 一智

好正呀~

唔應援都仲可以解讀成冇手燈或者唔識應援(雖然都唔應該唔識)
但係點解有得hi5都唔hi5趕住走
雖然hi5都係俾人趕狗咁趕 但係都叫做可以近距離見下女朋友
如果唔要hi5 咁買1480嚟做乜

港豬要趕尾班車

講起手燈，我仲用緊第一支台場個隻

下次要買返隻水晶球先

純聽歌 音飯

或者趕住返屋企 驚呀媽鬧卦

有冇星期日場既朋友
我企a區

b區

去啦去啦

印象女友落左台有人比左部電話素隊自拍
有冇人知佢有冇po番張相出黎

兩次呀好似 葡萄

超提子
我坐5x 吸啖仙氣都唔得

剩係識主打都好過啲人齋聽唔應援
明明應援可以同表演者拉近啲關係

剩係行咗去右邊一陣 以為會去中間
諗住近近地影下情都唔得

應該係 點解佢咁有運

屌 好撚提子呀
如果情攞咗我電話自拍 就算部機自爆我都唔會換

記得上年智仔話係佢個耳機到聽到我地啲應援聲嗰下真係
呢張圖真係正架姐

買咗飛了 a區

有冇團購

wallpaper time

幾時先有福利照

好靚啊
btw sowon真係好上鏡 好靚
唔知sm幾時先會俾sowon試下演戲/做model

小弟真係唔係幾識執相
渣圖屌細力啲

個個都話渣圖
其實影得好鬼靚
辛苦各位

辛苦各位畢地 多左好多靚圖睇

好鐘意崔俞娜唱歌嘅樣

畢地有福了 日單又要係7個通路買齊27隻碟先齊特典

巴打有福了 初步篩選有大概50張我豬唱歌嘅仙氣相

I Love Gfriend Forever

有冇我銀同我琳呀

I know

Solo stage渣圖

屌撚柒你班on撚鳩鳩唔應援

問候過外母果然係唔同啲呀吓 我B

識佢

咪就係囉
影相既大神成日都要分心用相機 真係辛苦曬

oh i know...he die jor la

到我放下銀仔渣圖，手機放唔係原圖勿打面，前面夶啲圖好靚，我垃圾圖

多謝大神靚銀相

銀仔個腩係看點

個腩逼返我上水

個腩同脾先係最愛

明顯sell長腿

銀仔有咁長腿既 唔岩比例喎

肥銀

係咪有巴打識改支燈可以換水

今次唔應援唔緊要 咁大家就記得練好啲
下次港場嘅時間就畀油炸村姑感受下香港畢地嘅熱情
btw我都好鍾意呢張圖

琳呀

等你放圖

星期日見唔見到你

我坐你另一邊啦

韓埸呀

係喎 見唔到今次，去左西藏 你又買左幾多粒珠珠先拎到通行証

180901
仁川

香港

係咪呼叫我

好多靚相

唉

180902
香港

仁川

仲係好掛住佢地
睇黎我真係好鍾意佢地

oh my韶情

好攰咁

情

岩岩去7仔8達通增值 個店員突然講我都有去睇宜加後遺症好勁唔想番工 咁都撞到畢地

여자친구 (GFRIEND) - Japan 1st Single 'Memoria' (메모리아)

呢個好似清楚D 無限loop中

我係拆開支燈底下鑽個窿， 用粒膠塞住佢，不過個窿大小要鑽得好準，唔係粒膠塞塞唔實好易漏水， 我試過我嗰支fing左成晚都無事
要帶埋支針筒連軟管去抽水同入水
膠塞我好多， 要嘅我可以供應

依家喺街， 可以返到去影幅相比你睇下

我最鐘意佢呢嗰長度嘅頭髮

頭先係信和買concert blueray, 前面有個女buddy 一次買哂全套 由出道到而家 所有version cd

Buddy 係應該要擁有全套

正常Buddy行為 唔錯

新頁留名，太攰過咗好耐先報到
仲係醉喺同佢地相處既時光
人生第一次接/送機獻咗俾女友
真係癲咗喺機場跑足全碼
首先讚一讚個彩虹海真係冇得輸，完全港場勝過其他海外巡
用生命應援晒所有主打，收錄曲，現場睇到tftmn & sunny Summer簡直係光榮，中到合照即刻搶位坐喺我心愛既銀前面好近，成就達成，不過佢冇點望我 反而同B仔對到下眼，電咗，又係野都未講到就俾 實q 的走咗
情個look，真係PB 又識派軍糧。見到活力琳仔表情多多成晚都好開心咁，可惜我銀偏遠，好少過黎互動
真係估你唔到竟然派特有福利唱 心急人上 家下都仲不斷回味緊銀仔唱（油不是八十年代）佢地都唱得幾準，特別係情同銀，感受到佢地好錫我地港Buddy
最尾hi5俾個實q推走 dllm差啲拍唔晒6個

小薯設備同功能都唔係好好，屌細力啲
完

由snowflake買同追到依家，睇黎要買返頭2隻碟先得

邪教

你個水印

今日夠了

唔係專業努力緊

揸油, 又放下super渣圖

俾人影到

屌你 樣都唔俾人睇

我係啲ig cap咋 我都無原圖

好細路女 琳仔唔好大個得唔得

你就唔係真buddy 喇， 淨係買bluray
要買埋 dvd 先得架喎 , dvd 啲相多啲

學其他巴打話齋
男人嚟嘅 有乜撚好影

晚晚都睇

點解要強姦我

睇完 我都諗住去買concert dvd

我豬

Ngo ju ar

我智啲頭髮

值得既

有冇人分享下到時住邊?

靚機嘅威力真好，我只影到mon

有冇Buddy真係可以幫手買encore週邊 好想要

講真，老豆老母肯科水買飛同個女睇個d 算好唔話得 ...值得比d 掌聲d 開通父母

相比返年頭韓場至到今時既智仔又瘦咗，同時又靚咗

其實我前幾頁叫左你留contact , 你睇唔到

呢d 應該主辦送既vip 飛，我隔離都有4個

追韓場窮到要訓街

有冇人知信和啲鋪幾點開 我聽日天地堂
睇吓有冇時間買齊晒 做個真畢地

除左以前既少時 gfriend係第二隊韓團我會買飛去睇演唱會既 撇除主辦垃圾之外，今次真係Good Show， 心急人上好有驚喜 覺得佢地好錫香港buddy，好有誠意預備呢份禮物

彩虹燈果時我同frd支棒著唔到燈，隔離有位畢地好熱心咁借左佢果支比我地，好感動,buddy有愛！！

小女友首心急人上真係日loop夜loop
銀仔一開始幾句廣東話發音好準！又甜！

女人B

你唔夠愛
如果我都有機會去到 就算返嚟食風都冇所謂

Sky music 同Mini shop 11點開

唔係掛 ......搵個地方平平地落腳啦

十點半落堂即刻狗衝去買啱啱好

airbnb會唔會有平嘢住一晚
瞓街真係有啲痴線

Sorry巴打我Miss左

我當時睇到呆左 ....明明之前睇d 片/ 相 係得琳solo 時犯規 ... 點想到B 一出場就開大技 ... ...我只能講 ...佢真才實料 ...

你形容得好好 今年已經洗咗唔少黎醫個病，就黎冇得救

唔知點解我睇到佢露有啲覺得佢俾人睇蝕咗
有啲心痛 我係咪有啲咩問題

我都冇諗到B仔會著到咁激,係咪要跟銀仔轉sexy路線
突然諗起佢地好俾面，呼喚個個都肯跳sexy舞俾我地睇，除咗豬跳奇怪舞

錯過左就錯過左 唔好強求

其實都係韓場/巡迴時著個套衫，不過唔知點解第一下附身動作件衫走左位 ...雖然得幾秒 ...結果 ...

我唔禁形容得太仔細，我怕B 黨會收我皮

你訓就訓喺會場出面，順便排定隊幫我買埋 我得閒過黎支援你

韓場都唔係依件

係wow .... 原來之前係一件頭

原來只同菲場一樣

是日一P

瞓教

Season of Gfriend ~ Season 1 Glass 中字

Season of Gfriend ~ Season 2 Flower 中字

Season of Gfriend ~ Seanon 3 Awake 中字

Season of Gfreind ~ Season 4 Papallel 中字

Season of Gfriend ~ Solo Stage 中字

諗住止下d 後遺証 ...點知睇完仲想去韓場 ..

我都想買 Thanks

有倉寄唔洗咁煩啦 ， 搵多幾件衫包住就應該唔會爆
我初初稔住唔寄倉先改改佢可以放D水出黎

膠塞

呢個位要開個噏位唔係會頂住粒塞

用針筒駁飲管， 一定要夠長落到底， 唔係好難抽晒d水出黎

抽最尾d水出黎實會唔多唔少抽左D閃片出黎, 所以買個100ml 樽仔裝起最尾d水帶上機
去到抽返果100ml 有少量閃片嘅水入去， 如果唔介意無左果D少量閃片其實可以唔洗理

齊cd只係入門buddy 仲要齊哂簽專同合作碟

咁樣賣法幾錢 仲要係信和應該唔平喎

送上渣圖一張

韓場之後我都可以分享下點改光支燈

原裝

5w

10w

冇字都知唱緊邊句

琳子有一次拍畫報第一次犯規我都唔開心

召喚會員 安姐假賤啦

仲要留錢買周邊真係唔訓街都唔得

我稔住訓 somu 門口

b 仔呢個眼神好女人

信和有齊咁多隻CD咩
我之前去咁多次都唔見有頭2隻賣

我要 loop 呢首啦

男人B又好女人B又好 係B就得
Btw渣圖都靚成咁

好懷念銀仔掌心嘅溫度

點會咁都認到

有無情仔圖

銀仔隻手真係仲記得
細細隻肉肉地

情隻手都係好細但係手指好長

好多手汗

咁又係喎 上次係首爾cd鋪都搵唔到，網上面買都out of stock

最好encore場都出dvd
我都願意課金買
冇得去現場都有得睇番

因為我放左張con飛係我電話case度 佢咁岩見到

buddy 最高

情隻手指公好搞笑， 第一節特別大
琳隻手仔又係細細隻， 又唔鐘意留指甲，剪到好貼好可愛

應該係張八達通做左手腳

唔好呀 我仲諗住聽朝得一堂 之後去慢慢買
有冇人知有冇演唱會碟買

我琳唔止個人得意 連隻手仔都得意個人
仲要hi5嗰下好有活力

唔係講笑 見完女友好易心神晃忽
之前睇完sog韓場
返到香港拎咗張gf tmoney出嚟當八達通用

hi咁耐5 點都會出少少汗啦

有無諗過係其他buddy既體溫黎

去啦去啦
機票貴緊

尋日曾經有1.9k韓亞

前晚我見到有一度1.4arrrrrr

比人睇蝕哂

係又唔錯

死啦 經過個con之後有啲想放左之前其他團既碟用黎留多啲位用黎日放後既碟

買多個櫃啦

我枱放滿曬 另外加多左個架都放滿曬

再買

諗緊間房仲有咩位可以比我裝多個架上去

團體照出左相啦 有影團合照既buddy快啲去搵番自己啦

試下再暗d

屌 識唔識影相架

本身可以唔洗坐角落位 比人死人食蕉老點左話前啲正囉

咁叻你影囉 人地專業嘅

我搵過好多網站都係得藍色 無黑色

Thx拍片位buddy

依段女友們好鬼開心

我間房想有更多位擺女友既野都無
以前鍾意少時既時候買太多野
依家日日望住又唔知點處置好
我依家要貢獻埋我張床去擺女友既野

我琳
傻妹仔一齊嗌應援詞

藍黑都ok ar me
我搵過樂天免稅無哂貨
諗住星期六排完周邊有時間去佢專門店睇有無

啱啱睇完係有啲灰…
影到我點都算…佢影到女友們…好怪

Same 一陣放工番去睇下裝唔裝到多個架算

睇完concert後先發覺rain in the spring time好正 宜家係咁loop
順便想表白下 好鐘意eunha唱歌把聲 d音色好正 其實佢唱歌都勁 果晚live都好穩 只係因為yuju太勁顯得佢好似唔勁

有vlive

VLIVE

完

tftmn live band好正 好想快啲到星期六

好撚正

其實好多side track都好正 但係唔知點解好似好多人都剩係識主打
btw 銀不嬲出名唱歌發揮穩定
嗰晚live佢就算跳完舞 唱歌都係cd咁穩

唔知點解特別鐘意rainbow

當呢度係band房定gym房

ig story

鼓佬好撚型
咁又溝到女囉

請問手燈可唔可以hand carry 上機定一定要寄倉

寄倉

去得果一日一夜，都係唔帶喼，手燈到時先買算。用完即棄

咁高難度 去得既大部分都有手燈喇
仲要3唔識7走去問人要唔要。
利申 唔識韓文

你有無諗住慳返支燈錢 ? 定係唔志在嗰300 蚊 ? 如果你諗住慳我可以幫你拎去拎返黎， 我帶喼去

帶到番黎再放番比冇燈既Buddy都好

睇完一係寄倉 一係直接寄返嚟都好啦
用完即棄好浪費

其實我純粹唔想剩係帶支手燈而帶喼 同埋又唔想麻煩到人
如果巴打方便既話，完場我將手燈交托比你，再比有需要既buddy

Btw 我驚到時冇貨多d

回程過關佢話唔俾過先棄都未遲啦

星期六b區巴打s 相認未

影團照淨係同銀仔對望咗好耐，都無留意我上面係sinB

準備睇智智

請問企位係點，係真係分位 定係先入揀位

我團照只係望到佢地一眼 影完之後比D食蕉推走左乜都望唔到

我係未影相之前係咁同銀仔對望，佢側著頭同我講hi。可惜過程又唔俾人出聲，如果唔係我會瘋狂暸佢講野

因為我係果組最後果個人所以 行到就比人叫我坐地下望鏡頭123笑!好下一組
係連望真佢地既排位既機會都冇

上面明菜巴咪有放水教學 ...

Side track個人比較鐘意Luv star, water flower, rain in the spring time, rainbow, one-half, love bug, bye

其實之前都少聽佢地side track 買左飛之後全部約略聽一次 覺得好聽既就keep住聽 搵到好多寶

放水只係比成日去又唔想比寄倉錢又窮嘅畢地
如果去一次半次又大把錢嘅畢地唔洗搞啲咁麻煩嘅野

票有個入場號碼係入場嘅順序
入到去就任你逼

明白了

想講同銀仔對望既時候仲長過high5 兩倍 見到張相之後完全唔想做野，收工去跑步算

突發
宣美 Idol Room 直播
有Umji

我最鐘意바람系列(바람의노래同바람에 날려)仲有이분의 일同rainbow

我好似尋晚睇左預告 ...智仔跳左Gasina

一樣

屌以為係位

基本上你個號碼已經大約定咗你企邊個位
除非你想再迫前同韓仔屎忽撞棍

cb未

經過第一日見過個環境之後， 知道唱咩歌會落台
第二日因為企a區中間前嘅號碼， 入場前都有啲考慮
入到去究竟第一時間去企個咩位， 又想企近欄等佢地落地可以近距離望下， 又想企近個延伸台， 又想逼前去個主舞台

呢個位置望落去條彩虹真係好感動

好想去

已經 loop 咗 memoria 成百次

有冇buddy有女友人肉風扇吹風嘅片 想睇多次

又開始掛住佢地啦 睇番啲片解相思之苦

好想再見到佢地呀

巴打第一日企邊？
另外想問係咪可以托你運支燈？

豬個youtube channel 冇左啦 聽講佢入唔返個ac

岩岩聽完let it go

好想聽多d 崔俞娜唱 英文歌

可以呀留個 tg 啦

我已經中左memoria毒
個腦識自己loop memoria~memoria~
首歌洗腦得嚟
每次聽都仲係會起雞皮
好想快d睇個mv啊

Ammonia Ammonia

係度見到你

小弟衝動地買左機票同演唱會飛，
有冇得join你地，第一次自己一個去旅行睇韓場

巴打你機票加飛一共幾錢?想參考下

機票1700來回連稅
飛兩日加埋222000(won) 大約 1560
一共3260

有live band 同唱迷六非主打令到我狗衝買飛

見過你好多次了

有冇youtube link

想問下去韓場既巴打會揀邊區住
我冇經驗

有無咁勁抽
連心急人上啲發音都咁準

我揀左機場附邊既酒店算

我銀仔好QQ

我住青年旅館

豬仔d發音都好qq

live band真係好吸引 3260又唔係好貴炸喎 頂 15 16啊

他突然又很可愛~~~

今次唔係肥銀第一句
反而係特登 memoria 嗰吓先爆出嚟
最後加埋肥珠互相和音
真係聽到喊咗出嚟

個愛字發音好可愛

呢幾張個色執下好怪下

exact7ly
唔識形容既可愛

繼續

More more

救命 愈睇啲相就愈係想飛去睇埋encore
但係我已經冇錢喇

點解個天要咁殘酷 唔俾我見多次琳琳

有無睇過呢個廣告

好似post重覆咗一張

第一張好可愛

i know tht feel
加上去完我應該會後遺症加劇

차차차차가워 예린은 외로워

有冇巴打識人要健康嘅腎
我可以賣住半邊先

加埋句
借唔借
還得到先好借

咪再引我啦
本來以為已經冇晒後遺症
但係一見到琳琳就突然間想見佢真人

24시간 전부가 다 좋았나 봐

琳子呀~~

靚

係超撚正

擺多張 今日收爐

你死啦

巴打 點解B仔得一張

Q 到 迷死我

少年 你得閒就追下之前d post啦

首心急人上呢幾日都唔知loop左幾多次

唱得搞笑又可愛